一句講晒！97前定97後既先有資格叫自己做香港人🇭🇰

97前已經喺香港：英治 👍🏻
97後先落嚟/出世：共產黨人👎🏻

不服來辯。歡迎歡迎👏🏻

有支抽氣扇嘅「中國香港人」咪97後囉

樓主好型